依家啲狗擺明入港鐵做嘢，要點拆

擺明一有衝突就入月台，柴灣又接放學嘅家長喺柴灣站俾班防暴拉咗，連個區議員徐子健都拉埋

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post